就係交税養奸,毅進高薪先做成今日局面

當然一切源於豬人社會

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！